（研究室）國際戰線的理想 vs 現實，如何解決？

研究最近國際局勢，發現理論同現實差距越來越大。一般而言過往理論如下:

理論:

我地國際文宣呼籲國際社會制裁中共
->
西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁
->
中共被迫在香港問題上讓步

現實:

我地國際文宣呼籲國際社會制裁中共
->
西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁
->
中共進一步收緊香港自由

我地一直係錯誤方向前進

依家正是革新理論既時候

西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁
->
中共進一步收緊香港自由

點樣証明呢個因果關係?
定係根本有冇制裁都會收緊香港自由?

主要問題係中共都唔驚制裁，同埋制裁唔夠痛

其實係要經濟制裁先有用
但民主國家個個無腰骨
連杯葛冬奧都唔肯

有錯咩？我以為大家畀香港同中共攬炒緊緊。事情正比預期更快咁發生。唔知道攬炒緊，死攬住個就死嘅香港唔走先傻。

只有留條命先可以光復香港。

我諗大家對攬炒既定義唔同……

對好多人黎講，攬炒冇（未）發生，依定只係我地自炒。

而且中國民族主義大盛

人地打佢10下，佢要打番人11下先叫贏..

咁反而係好事……
本來拜登上場，中共只要回一手就可以贏盡。依家貪勝不知輸，唔俾位對家落台，搞到隨時收唔到科……

我由 DAY 1就覺得你寫既「國際線」版本 係達唔到目的

有無諗過, 係版本既問題？

當時主流意見係中共會讓步，唔係版本問題

推